不要为了虚假的承诺而苦苦等待!

晚上在车站等车，红灯的时候，一辆载有两个农村非主流青年的烂摩托车，果断的把一辆出租车的尾追了（两青年上演了激情的“恶狗扑屎”）。然后非主流青年当做没事一样的，骑上车想跑，被出租车司机抓住喊赔钱，结果两个臭不要脸的SB还说，我还遭摔了也。顿时我想大笑也很无奈加无语。。。结果也不知道他们说了什么（可能说是去拿钱什么的），出租车司机就把他们放了，但摩托车在那儿，一眨眼的功夫，两个非主流消失在了茫茫的夜色之中。看着他们离去的背影，我知道他们不会再回来了。直到我都离去，他们都还没回来。。。这悲剧从出租车司机放他们走的那一刻就注定要发生了。。混蛋啊，那烂摩托值得了几个钱嘛，而且还没牌照。肯定不会在回来了啊。伤不起的出租车司机大叔、、希望你没继续在路边苦苦的等待，两个那么有爱的农村非主流、、